反用 支付寶 WeChatPay

叫全部人16/6唔用

連登有人用支那野咩

屌你老母，本身就冇用

係唔用既一直都唔會用架啦

淨係呢日唔用？ 本身就應該成世唔好用

平日都唔撚好用啦
唔撚貪嗰少少優惠

Wechat都delet埋

一直無用

我見日日有人係m 記fb share 支付寶 「高達 $2優惠」
見到都心煩

都冇人用 係貪小便宜啲人先會用

其實用佢優惠支付寶係咪會補貼返錢出黎 如果每日一百萬人用佢係咪會每日補貼二百萬呀?

+1